根本快樂不快樂都是奢侈的

成日都有人講話快樂係一件奢侈嘅事
因為人生本身就係全滿煩惱同悲哀
如果能夠喺日常中開心就已經係一個bonus
然而追求快樂就好似追求一啲非必需品咁

但日子一日一日咁過 每日過住行屍走肉嘅生活
慢慢 慢慢 就會對世事都麻木咗
就發現唔單止有得開心係bonus
根本唔開心都一個bonus 都係奢侈的

人之初

就是無情感的

有時候見啲人好努力地嘗試去開心
但到佢地得到快樂 或者終於無煩惱嘅時候
又會走去搵嘢去煩 又要搞到自己唔開心
但諗下 根本兩者都係不必要的

樓豬啱啱升中學？

唔係 想話完全唔知我噏乜對不對？
我本身未打完錯手post左